如果男人對一個女人有好感，係咪會出手追？

所以佢冇行動既話，代表收得皮？

睇下性格掛，我一定會等佢比位我入先會行動

追係用腳

睇下夠唔夠愛
好愛一個人唔止會追 仲會為佢改變好多嘢
唔夠愛就連追唔會追

扮咩女人唧，何寶榮

點為指比位入？ 比暗示？ 講多啲

好撚後悔啊我！未見你之前我一啲都唔後悔，而家我好撚後悔呀！

識野

你嘅行動又係指咩先

用借口搵你果啲囉

唔係

自己有好感只係其中一個(好渺小嘅)因素

如果男人對每一個有好感嘅女人都出手追
咁基本上 7x24 都會係度追緊女仔

要睇埋
1. 女方對自己有冇好感
2. 有幾多個人同時追緊女方
3. 女方又同時flirt緊幾多條仔
4. 出手追會對日常生活有幾大影響 (e.g. 公司同事)
etc.

童話世界咩
love conquers all
真心愛我就一定會不雇一切追我

咪撚發夢啦

唔係

有d人係唔係都狗衝 有d就有信心先會追
可能你冇比夠signal佢佢唔敢出手呢

我都係想係陪下我啫⋯⋯

口講就話對我有好感，但係又唔主動約我，要我約佢
都唔知佢想點

咁如果個男仔同你講
依家都冇對象
你安慰完佢話好快會有
佢又話唔會有㗎啦
咁係咪暗示緊佢根本冇考慮過你？